究竟之前個師傅個師傅係唔係亂咁教?

1.之前個師傅教我紅綠燈停車入一波踩實極力子
問咗兩個師傅都話應該係用最安全方法入空波
2.之前個師傅教我三手掉頭全部冇入空波,一波>停車>後波>一波 成個過程都冇入過空波
聽其他師父講每一手都要入空波
3.明明考澤安但係唔知點解成日九龍塘兜圈兜到葵涌嗰邊做乜鳩

標題打錯咗reeee:究竟之前個師傅係唔係亂咁教?

入空波係正宗考試做法,真係出黎揸可以唔做咁足方便自己
利申: 雪藏牌

1）我學果時都無話一定要空波
空波要拉手掣，唔空波都得

2）唔使下下空波
窄路倒頭唔需要空波
只要停定架車先轉波就得

3）我考葵盛都係行晒九龍塘，最尾先落葵盛

同埋唔應該咁多空波架，慣左手勢好易空波滑行
相反有入波更安全

以我學車嗰陣記憶

1) 考車的話，停定手制空波就最穩陣，不過如果就停個下轉燈，我會2波吊極力子落brake黎拖慢等前車走，再加速。又或者拖落1波慢碌過去

2) 停定手制轉波鬆手制開車，無入過空波

之前個師傅教你揸車 其他師傅教你考車

全部空波拉手制，睇定先出車，講完

考車係考安全意識，你技術個鳩個學神一樣，所謂既正宗只係做多 D 令考官小個口實去挑剔，如果有規定做法，政府根據公開資料守則無可能唔公開。